英文很差點算 點解喺香港做野要識英文

成個廢人咁

學囉

學不來了

一黎就咁講，咁算啦

那不要學了

咁你就接受自己人生既水平就係咁多

學多啲生字

如何進步

可能到了個人的樽頸位

去英國讀半年 language

都真想ielts reading 有9

很差？
學不來？

躝返支那咪唔使識英文

你教我提升說話技巧 謝謝

睇黎用字唔似香港人，邊到黎?

新界

假膠/ 支那人 確定

點解你識打字？

點解係假膠 想英文進步都唔撚俾？

打字嘅難度比英文低

生字：最易嘅方法就係每日印一篇貼近你生活嘅英文新聞，然後一句一句咁係睇下有冇唔識嘅字。唔識嘅就查然後寫係隔離，起初可能好難，但你讀耐左就會累積多咗詞彙，同埋你一句一句咁睇其實就會緊固返你對sentence structure嘅認知因為英文新聞有時都會用好多which, where, that個啲。
**好多IELTS文章都係新聞到搵，所以其實你睇新聞學英文字都係一個唔錯嘅方法又或者你直接攞IELTS pastpaper去analysis
Oral：你可以睇完篇野順便讀埋出黎
同埋你都可以同多啲Netflix、其實歐美劇或電影，然後用英文字幕跟字讀 然後睇下自己同條片一唔一樣

係 希望reading 有9

睇下外國youtube片囉 pewdiepie嗰啲

Keep住學習就會有進步，但你都話咗你學唔嚟，咁你都接受吓自己人生只會失敗因為你根本連學習都懶